[on9]想問PS4 redeem code

係咪係七仔買個啲卡唔洗用credit
card?

Lmgtfy